{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031710574/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 스트라이프 스퀘어넥 반팔 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの半袖プルオーバー(SS23 / 323451LYCR)はスクエアネックラインとストライプパターンでポイントを与え、カジュアルなムードを演出します。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されており、綿100%の柔らかい素材を使用しているので着心地が楽です。 洗濯は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管に注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意し、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり、赤くなったりすることがありますので、外出時はご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この8 secondsの半袖プルオーバーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "スクエアネックラインとストライプパターンです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されていますか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%の柔らかい素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は何が原因で伝線現象が発生することがあるのですか？",
            "answer": "外部摩擦により伝線現象が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのような状態で保管すべきですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意し、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり、赤くなったりすることがありますので、外出時はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 498
    }
}